用住g4560先諗唔諗得過

原本用緊amd x4 740
但粒u用左5年 而家想upgrade 下
睇過pentium, i3, i5, ryzen
i5有小小out budget
新i3 又廢到同g4560差唔多
但g4560平好多
Ryzen又要等

版同ram就諗好
係差粒u
Display card用緊950 諗住下半年先再諗
玩開fifa, gta, project car

至起碼 I5-7600K OR 等RYZEN 5 1600X

否則買完D垃圾U用用下又會想轉

唔換住

如果有心等ryzen就唔好入
一換你要換埋板

推

按實際需要買

其實我用到i3咁嘅效能就得
G4560係咪夠做？

夠

仲要平成半

19Intel應該係想出i7 6c12t 再將成個i 3 5 7 體系拉高一級
依家pentium 就行先一步 變相呢一 兩年都應該唔洗買i3

利伸:9up

咁我g4560+b250喇

上淘寶買返粒760K超上5ghz已經得

G4560 good ar

Ching 做咩推我po

等 RyZen 仲好啦，G4560 狗都唔屌

好似話4月中RYZEN出CPU
但最低價錢同I5 差1-2百
出左都要睇多D人測試先知抵唔抵
仲有而家底板又貴又冇咩功用
配RYZEN可能裝WIN會有問題?